何君妖係屯門玩火

證據確鑿

自首啦 何律獅

好似有何妖對話圖流出
係佢指使既

想老屈示威者

你自慰啦

佢高招，同有錢佬攬炒

我自慰咗，你自首未？

去佢facebook小個便先